有無餐廳嘅羊肉係夠騷？(不限菜式)

好想食騷嘅羊但係香港嘅羊好多都唔騷
甚至連唔騷都變成一個優點
想知有無餐廳嘅羊你食過係好騷
乜菜式都可以 不論係羊架 羊腩煲 打邊爐羊肉片 串燒羊肉 印式咖哩羊肉 中東羊kebab 羊肉餃 都okay

好少出去食羊，太貴。

多數冬天買羊腩返屋企自己蚊，質素好，份量多， 容易整。

巴依

食新疆菜 手抓羊肉應該幾騷不過唔平

係 但係急凍羊未必夠騷

搭單問下你哋通常去邊到買羊肉

試下HKU附近間巴依

街市有新鮮買，不過貴

好

巴依藍店啊

（利申：鍾意食羊 以前都鍾意食巴依）

又係藍 有無其他
啱啱search新疆菜好似得佢

點解藍?頂完全唔知，好耐冇去

但上網搵唔到資料顯示佢係

灣仔北京水餃王, 羊肉餃好騷

清真牛肉館，羊肉餃

運動初期喺黃藍地圖見過幾次，記住咗
啱啱試過搵都搵唔返

呢個真心正

唔騷都唔知食羊嚟做乜

啱

紅磡老坑火鍋羊肉 so到仆街
不過唔知執左未間鋪